放對全新高筒平底波boot

US9.5/Eur 43 100%全新 有盒
原價$669 現放$550
有意tg : MLHKG

500

tg傾？

SOLD